有冇咩合理理由可以令另一半有半日唔會搵你

上次同個女仔fd飲酒扑野我就話去親戚屋企食飯
琴日約左我sp我就話去剪頭髮
雖然真係有剪, 不過就一早剪完
我就話好多人排好耐
咁又比我過到骨

想問下在座各位巴絲
有咩理由可以呃到另一半唔搵你半日
仲要對方唔會嬲

起底，假膠，Block